又一間ig 黑店 葉氏雙肥

無錯 係ig shop買野係我戇鳩
以為佢有youtube channel 有出自己樣
就會比較可信

事實上係唔會嘅
天下ig shop一樣黑
我買嘅野係好少錢 所以拎唔拎得返都冇所謂
咁用小小錢就可以警剔有想係呢間野買野嘅人
覺得好值得

我就12月7號左右入數
佢話7至10日會有貨
有貨再通知
我十二月尾都仲未收到
之後再問就推到話一月頭
咁我唔得閒 除咗等我都冇其他野可以做
咁依家一月頭都過咗啦 問佢就無視我
而佢ig shop 就持續update
如果有人要係到買野就請三思啦

有冇試過打去問下？

未阿 聽日打下先

你買左d咩

呢個

我曾經係佢到買化妝品發現賣假野 最後我話報警佢先話係朋友係外國買返黎佢咩都唔知 我就話佢咪周圍害人 化妝品會爛面架 佢應承退錢 我就無再追究 依家仲周圍係到呃人
舉報佢啦

賣假野都仲做緊 都好意思出自己樣拍youtube

第一次中伏 之前個啲都冇事

佢賣假野架喎

呢d仆街告佢就啱
搵下税局睇下佢有無交税
個人户口係咪可以咁用

宜家ig 咁多搵笨野

都唔知睇過幾多次呢d post
根本正常人都知ig買野係on9
警唔警惕都無意思
On9人咪照做on9野
貪小便宜貪方便 買完又喊三聲
其實根本就係蠢

未試過 係咪可以網上報案
我買得百幾蚊 警方會唔會受理

已經好耐冇係ig 買過野
係我個野搵唔到點買先搵代購
一買就中伏

都係嘅
但我搵唔到點買 先搵代購

千幾個follower都肯去買 唔好玩啦樓豬

推
比更多人知

見佢有開YouTube 就信咗

原來係慣犯 諗緊點搞大佢

有冇人知網上報案係咪真係會跟進

搵唔到一班苦主都唔會有事
Btw 推到比多啲人知

見啲人話佢賣假野 想報埋海關同稅局
有冇受害人一齊報
唔好比呢啲仆街 繼續行騙

報警無用，除非您有十幾人
海關都無乜用，呢d野香港無代理

唔怪之得咁多黑店
由得佢又覺得唔甘心
賣假野 唔比貨都可以繼續搵食

賣假野係其他人講 我未收到貨唔知係咪假 都可以報埋？

網上報案係會跟進架
Btw 狗身同條女match

有冇苦主出黎

希望佢會受理我百幾蚊嘅案件啦

IG賣野其實咪即係同係TAOBAO買野無分別

係ig shop買野係我戇鳩

個個ig 黑店post經典之句

葉氏雙肥？

店主幾正 又大波

淘寶可信啲

邊忽肥

點解會係學術台？

依d 搵返你住果區既區議員跟好d

始終由佢地寫信俾警察、海關

要做野既壓力會比起你自己去大得多。

弱智仔 不如講下有邊間係冇伏

呢條女以前係mk妹黎做左一排洗頭妹 跟著深潛左一輪出翻黎就做左YouTuber

隔一至兩個禮拜到會有警察打比你問你details
我上幾個星期上報完警
狀況同你差不多

對奶好大

傾下有咩方法 令佢唔好再呃人

最後點

外國先有 諗住代購買
冇諗過淘寶搵

係到問賣家有冇block左我同埋失去聯絡咁樣
之後其實賣家一直都有覆我
不過都係廢話黎
我照直同警察果邊咁講
佢就建議我等多一排 之後冇既話就報海關
好似話咁樣唔構成唔知乜春 我都唔記得佢點講
個警察呢家keep住一個星期打比我一次問我呢家咩情況咁樣囉

btw 我11月買件野到呢家都未收到

絲打依d 搵區議員辦事處好過搵連登仔

其實依家咁多海外集運，自己上網掃貨咪仲爽仲方便？ 如果有時太忙落唔倒city’super 補貨我連日用品廁紙都用amazon 買

咩年代呀？仲有需要過數俾人，然後忐忑不安咁等消息等運到？正常買完野你已經即刻有得Track package , 有乜嘢事有得退錢有曬客戶服務保障，究竟依班地底泥個屎忽腦係點運作？

不過你哋睇吓開post條友係用sun mobile , 就知佢係衣食住行都食晒屎果咋，會鬼上身咁去幫襯呢啲所謂IG shop 唔出奇

你啲唔死都冇用既人間垃圾真係睇見都眼火爆

之前見佢將啲淘寶野吊高嚟賣已經唔可信

你唔洗咁激動嘅
用sun mobile 都可以屌
我都有其他台嘅電話洗唔洗屌埋？

其實你份人咁易激動
現實中係咪有好多不滿
導致你精神緊張

冇諗住追返呀
以後啲人search 間野嘅名都會有呢個post
希望唔好再有人中伏啦

咁個賣家仲賣緊野？ 你買嘅野貴唔貴

同埋我之前買嘅 人地有實體鋪 用ig作宣傳 幫襯又有咩問題？
人地嘅事 唔洗咁眼火爆 激親自己

咁我係淘寶搵下 唔該曬

佢仲要用匯豐
希望佢有用佢個名供緊樓啦 到時Call loan樓主就乜仇都報晒

係 900蚊左右

"朋友係外國買返黎" 10單有9單ig騙案都係用呢句藉口
你唔係咁都信下話?

網典已生成&Google頭一頁

好撚正